{
    "ble-connected": "已连接",
    "ble-Connected": "已连接",
    "ble-connecting": "连接中",
    "ble-connect": "链接",
    "ble-search": "搜索中",
    "ble-intro": "嗨!请将您的Lumii设备开机",
    "devices-list": "设备列表",
    "cancel": "取消",
    "confirm": "确认",
    "effect": "我的灯效",
    "scroll-text": "滚动字幕",
    "custom-design": "绘制面灯灯效",
    "creative-patterns": "创意库",
    "sound-effects":"声控模式",
    "lightGlow-modes":"灯带动态灯效",
    "schedute": "定时设置",
    "scenes": "场景",
    "LED-Strips-Effects": "LED串灯动态灯效",
    "am": "上午",
    "pm": "下午",
    "HOME": "主页",
    "GUIDE": "操作指南",
    "ABOUT": "关于我们",
    "BLOG": "BLOG",
    "STORY": "线上商城",
    "Rename": "重命名",
    "Change-Username": "请修改用户名",
    "Remove-Device": "移除设备",
    "Confirm-device-removal": "是否确定移除设备",
    "Change-Device-Name": "修改您的设备名称",
    "Enter-device-name": "请输入设备名称",
    "Save": "保存",
    "Marquee": "跑马",
    "Meteor": "流星",
    "Laser": "激光",
    "Flowing Water": "流水",
    "Theater Curtain": "拉幕",
    "Rainbow": "幻彩",
    "Chasing": "追光",
    "Reverse": "反向",
    "Speed": "速度",
    "Calibrating-your-music-taste": "Calibrating-your-music-taste",
    "love": "请选择您喜爱的音乐",
    "Microphone": "麦克风拾音",
    "Sensitivity": "灵敏度",


    "Auto-cycle": "自动循环",
    "Iris Rainbow": "幻彩彩虹",
    "Color Gradient": "七色渐变",
    "Red-Yellow Gradient": "红黄交替渐变",
    "Red-Purple Gradient": "红紫交替渐变",
    "Green-Cyan Gradient": "绿青交替渐变",
    "Green-Yellow Gradient": "绿黄交替渐变",
    "Blue-Purple Gradient": "蓝紫交替渐变",

    "Red Horse Race": "红色跑马",
    "Green Horse Race": "绿色跑马",
    "Blue Horse Race": "蓝色跑马",
    "Yellow Horse Race": "黄色跑马",
    "Cyan Horse Race": "青色跑马",
    "Purple Horse Race": "紫色跑马",
    "White Horse Race": "白色跑马",
    "Red Movement": "红色跑动",
    "Green Movement": "绿色跑动",
    "Blue Movement": "蓝色跑动",
    "Yellow Movement": "黄色跑动",
    "Cyan Movement": "青色跑动",
    "Purple Movement": "紫色跑动",
    "White Movement": "白色跑动",
    "Color Movement": "七彩跑动",
    "Blue-Green-Red": "蓝绿红跑动",
    "Purple-Cyan-Yellow": "紫青黄跑动",
    "Blue-Purple-Cyan-Yellow": "蓝紫青黄跑动",
    "Blue-Green-Cyan-Yellow": "蓝绿青黄跑动",
    "White bkgrd with Red Dots": "白底红点跑动",
    "Red bkgrd with Green Dots": "红底绿点跑动",
    "Green bkgrd with Blue Dots": "绿底蓝点跑动",
    "Blue bkgrd with Yellow Dots": "蓝底黄点跑动",
    "Yellow bkgrd with Cyan Dots": "黄底青点跑动",
    "Cyan bkgrd with Purple Dots": "青底紫点跑动",
    "Purple bkgrd with White Dots": "紫底白点跑动",
    "Red bkgrd with White Dots": "红底白点跑动",
    "Blue bkgrd with Green Dots": "蓝底绿点跑动",
    "Blue bkgrd with Red Dots": "蓝底红点跑动",
    "Purple bkgrd with Yellow Dots": "紫底黄点跑动",
    "Yellow bkgrd with White Dots": "黄底白点跑动",
    "White bkgrd with Yellow Dots": "白底黄点跑动 ",
    "Red bkgrd with Rainbow": "红底七色跑动",
    "Green bkgrd with Rainbow": "绿底七色跑动",
    "Blue bkgrd with Rainbow": "蓝底七色跑动",
    "Yellow bkgrd with Rainbow": "黄底七色跑动",
    "Cyan bkgrd with Rainbow": "青底七色跑动",
    "Purple bkgrd with Rainbow": "紫底七色跑动",
    "White bkgrd with Rainbow": "白底七色跑动",

    "Color Energy": "七彩能量",
    "Color Jump": "七色跳变",
    "Red-Green-Blue Jump": "红绿蓝跳变",
    "Yellow-Cyan-Purple Jump": "黄青紫跳变",
    "Color Strobe": "七色频闪",
    "Red-Green-Blue Strobe": "红绿蓝频闪",
    "Yellow-Cyan-Purple Strobe": "黄青紫频闪",

    "Color Fade": "七色明暗过渡",
    "Yellow-Green-Red Fade": "黄绿红明暗过渡",
    "Purple-Cyan-Yellow Fade": "紫青黄明暗过渡",
    "Six-Color Fade with Red": "六色明暗过渡红色",
    "Six-Color Fade with Green": "六色明暗过渡绿色",
    "Six-Color Fade with Blue": "六色明暗过渡蓝色",
    "Six-Color Fade with Cyan": "六色明暗过渡青色",
    "Six-Color Fade with Yellow": "六色明暗过渡黄色",
    "Six-Color Fade with Purple": "六色明暗过渡紫色",
    "Six-Color Fade with White": "六色明暗过渡白色",
    "Color Flow": "七彩流水",
    "Green-Blue-Red Flow": "绿蓝红流水",
    "Yellow-Cyan-Purple Flow": "黄青紫流水",
    "Red-Green Flow": "红绿流水",
    "Green-Blue Flow": "绿蓝流水",
    "Yellow-Blue Flow": "黄蓝流水",
    "Yellow-Cyan Flow": "黄青流水 ",
    "Purple-Cyan Flow": "青紫流水",
    "Black-White Flow": "黑白流水",

    "Color Trailing": "七彩拖尾",
    "Red Trailing": "红色拖尾",
    "Green Trailing": "绿色拖尾",
    "Blue Trailing": "蓝色拖尾",
    "Yellow Trailing": "黄色拖尾 ",
    "Cyan Trailing": "青色拖尾",
    "Purple Trailing": "紫色拖尾",
    "White Trailing": "白色拖尾",

    "Color Chasing": "七彩追光",
    "Red-Green-Blue Chasing": "红绿蓝追光",
    "Yellow-Cyan-Purple Chasing": "黄青紫追光",
    "Color Floating": "七彩飘动",
    "Red-Green-Blue Floating": "红绿蓝飘动",
    "Yellow-Cyan-Purple Floating": "黄青紫飘动",
    "White-Red-White Flow": "白红白流动",
    "White-Green-White Flow": "白绿白流动",
    "White-Blue-White Flow": "白蓝白流动",
    "White-Yellow-White Flow": "白黄白流动",
    "White-Cyan-White Flow": "白青白流动",
    "White-Purple-White Flow": "白紫白流动",
    "Red-White-Red Flow": "红白红流动",
    "Green-White-Green Flow": "绿白绿流动",
    "Blue-White-Blue Flow": "蓝白蓝流动",
    "Yellow-White-Yellow Flow": "黄白黄流动",
    "Cyan-White-Cyan Flow": "青白青流动",
    "Purple-White-Purple Flow": "紫白紫流动",

    "Color Curtain": "七彩拉幕",
    "Red-Green-Blue Curtain": "红绿蓝拉幕",
    "Yellow-Cyan-Purple Curtain": "黄青紫拉幕",
    "Red Curtain": "红色拉幕",
    "Green Curtain": "绿色拉幕",
    "Blue Curtain": "蓝色拉幕",
    "Yellow Curtain": "黄色拉幕",
    "Cyan Curtain": "青色拉幕",
    "Purple Curtain": "紫色拉幕",
    "White Curtain": "白色拉幕",
    "Color Wash": "七彩刷色拉幕",
    "Red-Green-Blue Wash": "红绿蓝刷色拉幕",
    "Yellow-Cyan-Purple Wash": "黄青紫刷色拉幕"
}